(勇於挑戰)C朗轉平價隊挑戰歐聯，美斯繼續溫室貴價隊

歐聯8強明天就將開打，轉會市場統計了8支球隊的總身價，巴塞以11.8億歐排名第一，曼城則以4000萬歐之差屈居第二。

巴塞和曼城也是僅有的兩支球隊身價超過10億歐的球隊，第三的利物浦總身價為9.505億歐。第四的熱刺為8.355億歐，曼聯7.96億歐排第五。前五的球隊，英超佔據了四席。儘管有了C.朗拿度的加入，但祖記7.825億歐的總身價只排在了第六。第七的是阿積士4.195億歐，第八的波圖全隊身價只有2.901億歐。

歐聯8強球隊身價排行：（歐元）

1。巴塞：11.8億

2。曼城：11.4億

3。利物浦：9.505億

4。熱刺：8.355億

5。曼聯：7.96億

6。祖記：7.825億

7。阿積士：4.195億

8。波圖：2.901億

熱刺仲高過曼聯

曼聯

其實正常
普巴同迪基亞值咁貴之外
其他後生都唔係好貴

垃圾蛆用哂啲錢過戶俾球證

皇馬前8不入
去到祖記第6

由平價去更貴價喎

計八強呀on9

熱刺點撚樣計咁多個億出黎

山狗唔洗錢拉低曼聯個價

美欺身價高過牙朗喎

條友真係盲撚尼

得啦得啦死熱狗 全隊唔撚洗錢呀

一隻Kane都佔左4份1

溫室巴

估價

未來係貴

點解蛆唔肯洗錢落歐聯

剩係計正選？
MC得11億

轉平價隊？原本果隊貴d？

乜鬼貴價隊 根本係美斯一個拉高哂

個數係estimate嘅market value嚟
唔係計轉會費

巴塞買球員

蛆記買球證

咪係
美斯1個都值10億

古天奴